砌新機求幫手

現在：
i5-4460
1060 3g
650w電

想留番張1060 3g
粒U同主機板求幫忙
平時玩開fps game，最重要散熱好
筆直6000上下
650w希望夠推

fps game 絕地求生，csgo,overwatch

夠打啦 升黎做咩

底板用緊b85m pro4
唔知點解打機有d過熱
玩絕地求生始終有d lag同埋過熱😅

650watt 夠咪

點會唔夠

夠有突喎

其實係絕地本身lag

散熱，不如試下上左一體水先啦

其實係1060 3bg唔夠力
cpu方面換rev.4散熱就夠做啦

d15勁過一體水啦

睇邊隻一體水啦
240果d係可以勁過d15既